今日咁熱，應否突登出MK睇熱褲短裙？？

抑或留在家嘆冷氣？